廢老做乜咁鐘意錄完音自己聽返?

如題，佢地好鐘意WhatsApp 或wechat講完野就播返黎聽

因為佢地唔記得左自己講過啲咩

好撚戇鳩，係公眾地方播出黎，屌冇人想知你講乜

推

我間唔中都會聽返自己講咩 睇吓自己講得清唔清楚 但一定唔會次次都聽一次囉